我隻狗出街前慘叫

我隻狗以前出街都好正常
好乖咁戴繩
又會好開心
但近依一兩個月開始
唔知點解每次我老豆話要帶佢出街既時候
佢就會走去枱底 “呢”埋
（如果我同我呀媽係屋企既話）
佢就會走泥搵我同我呀媽
一路fing 尾一路慘叫
一路用手 “wer”我同呀媽隻手
但係當我地想掂佢個陣
佢就好惡咁要咬手
我老豆幫佢戴繩佢又唔係好想
好似唔想出街咁
條繩放係地下
我要拎個陣佢又會護繩咁好惡

但重點係，如果係我要帶佢出街個陣佢好開心好乖
好聽話咁戴繩
又唔會慘叫
好正常架bo

有冇人知道點解 有冇方法可以解決
見到佢咁慘叫 好心痛

係咪你老豆喺出面打佢？

又唔會呀
佢地出街好開心
老豆同佢玩波波
出完街都好開心
同埋我隻狗出街都好乖

但佢平時日日都會周圍係屋企柯尿
我老豆第一個番屋企
見到佢鬧 同埋罰佢坐係到 （我平時都會咁做）
不過我老豆會打下佢patpat咁

我媽夜晚帶佢出街佢都會慘叫咁
但我呀媽又唔會鬧佢又唔會打佢

幾大？男定女？絕育未

你老豆近排有冇覺得膀頭好攰，好似有人坐住咁

聞到

三歲 男仔。絕左啦
同埋呢我老豆只要唔係夜晚帶佢出去
佢都唔會咁
又係好開心好乖

似係你老豆嚇親佢
如果你老豆比野佢食佢食唔食
建立返個關係先啦

3條on9仔摺柒埋啦傻閪

之前有馴狗巴打話，狗係會認定一個人為master, 同你一齊冇異常 ，會係依個原因？

佢一有食物就會好痴
好似今朝早我老豆帶佢出去都唔會叫
好正常
搞唔明

有機會
因為係屋企佢least favourite person 係我老豆
但養左幾年係依幾個月先咁
就覺得好怪
定係佢係叫我陪佢一起出街呢？

我果隻好睇心情
有時好想出，有時又唔理你

呢啲有得教喎
我男朋友係領犬員 有興趣可以放低tg傾下